黨鐵係入閘後嘅電梯位做統計

頭先搭黨鐵，入完閘後上咗電梯就有2個黃衫黨鐵職員拎住部機叫人嘟吓做統計，後面有1個藍衫人係度mark嘢。

我用長者卡入閘，嘟嗰陣用返原本嘅學生卡嘟，最後冇事

想知黨鐵做緊乜，用長者卡會唔會比人捉？

用學生卡嘟
佢有你個人資料
知你張卡無入閘
即係你一係跳閘一係用其他卡入
當你係黃絲暴徒
好快有狗上門

唔比係入閘嗰陣拍漏咗？

諗多左，應該係數緊人頭想減班次

比
你咪同班狗解釋囉

數人頭姐

係咪佐敦

大埔